估唔到我老襟居然寸鳩我

話說我用左個幾月糧買左部ipad
自己都幾滿意
但係我老襟工作站居然寸鳩我
話我咁有米用成個月糧買d咁嘅野
我食左成個月m記咁辛苦為左部ipad
比人咁寸法
我食咁多屎為咩？